{
	"1": 1,
	"2": 2,
	"3": 3,
	"4": 4,
	"5": "5",
	"7": "7",
	"Home": "主页",
	"Breast": "乳腺癌",
	"Cervix": "子宫颈癌",
	"Colorectal": "直肠癌",
	"Lung": "肺癌",
	"Prostate": "前列腺癌",
	"After adjuvant treatment": "经过辅助治疗",
	"Yes": "是",
	"No": "否",
	"Information source of T is pathlogy": "T是病理性信息源",
	"Enter size of invasive tumour (cm)": "输入恶性肿瘤大小(cm)",
	"": "",
	"0~0": "0~0",
	"0.11~0.5": "0.11~0.5",
	"0.51~1": "0.51~1",
	"1.01~2": "1.01~2",
	"0~0.1": "0~0.1",
	"2.01~5": "2.01~5",
	"5.01~15.9": "5.01~15.9",
	"Extension to chest wall (not including only pectoralis muscle": "胸壁扩张程度(只有胸肌不包含)",
	"Ulceration/ipsilateral satellite nodules/oedema (incl. peau d\"orange) of skin": "表皮溃疡/表皮患侧卫星结节/表皮浮肿(包含橘皮性皮肤)",
	"Inflammatory carcinoma": "炎性癌",
	"Information source of N is pathlogy": "N是病理性信息源",
	"Micrometastases only: none>2.0mm (but: >0.2mm or more than 200 cells)": "只有微小转移: 没有大于2.0mm的部分 (即为大于0.2mm或者超过200个细胞)",
	"Number of positive axillary nodes (at least one deposit > 2.0mm)": "阳性的腋神经节点数(至少一个沉积大于2.0mm)",
	"Metastases in internal mammary nodes with metastases in sentinel lymphnode(not clinically detected)": "在患有前哨淋巴结的内部乳腺节点内转移(没有被临床诊断出来)",
	"Metastases in clinically detected internal mammary nodes": "在被临床检测出的内部乳腺节点内转移",
	"Metastases in infraclavicular nodes": "锁骨下的节点内转移",
	"Metastases in supraclavicular nodes": "锁骨上的节点内转移",
	"Information source of M is pathlogy": "M是病理性信息源",
	"Distant meastases": "远距离转移",
	"No distant metastases": "没有远距离转移",
	"Distant metastases": "远距离转移",
	"Send": "提交",
	"Tumour invades beyond uterus": "恶性肿瘤扩散出子宫",
	"Microscopic lesion only": "只有微观损害",
	"Stromal invasion": "基质入侵",
	"<=3mm in depth AND <=7mm in horizontal spread": "深度小于等于3mm且水平扩散小于等于7mm",
	">3mm but <=5mm in depth AND <=7mm in horizontal spread": "深度在3mm到5mm之间且水平扩散小于等于7mm",
	">5mm in depth OR >7mm in horizontal spread": "深度大于5mm或者水平扩散大于7mm",
	"Clinically visible lesion": "临床上可见性损害",
	"Yes, <= 4.0cm": "是,小于等于4.0cm",
	"Yes, > 4cm": "是,大于4cm",
	"Parametrial involvement": "涉及到子宫旁",
	"Carcinoma involves lower 1/3 of vagina": "癌症涉及低于三分之一的阴道",
	"Extension onto pelvic wall": "扩散到盆壁",
	"Hydronephrosis or non-functioning kidney": "肾盂积水或者无肾功能",
	"Tumour invades mucosa of bladder or rectum": "肿瘤入侵到膀胱黏膜或直肠",
	"Number of positive nodes": "阳性节点数量",
	"No distant (or paraortic nodes) metastases": "无远距离(或腹主动脉旁)转移",
	"Distant (or paraortic nodes) metastases": "远距离(或腹主动脉旁)转移",
	"Level of invasion": "入侵级别",
	"Tumour invades submucosa": "肿瘤入侵黏膜下层",
	"Tumour invades muscularis propria": "肿瘤入侵到固有肌层",
	"Tumour invades subserosa or into non-peritonealized pericolorectal tissues": "肿瘤入侵到浆膜下层或者进入到非结肠膜组织",
	"Tumour perforates visceral peritoneum": "肿瘤贯穿腹膜脏层",
	"Tumour directly invades or is adherent to other organs or structures": "肿瘤直接入侵或者连生于其他组织结构",
	"Tumour deposit in subserosa, mesentery, non-peritonealized pericolic or perirectal tissues": "肿瘤沉积在浆膜下层、肠系膜、非结肠周与直肠周的组织中",
	"Metastases confined to one organ or site (e.g. liver, lung, ovary, non-regional node)": "转移仅限于一个器官中(如：肝脏、肺、子房，非区域性节点)",
	"Metastases in more than one organ/site or the peritoneum": "转移于多个器官中或在腹膜中",
	"Enter size of invasive tumour": "输入入侵肿瘤的大小",
	"0.01~2": "0.01~2",
	"2.01~3": "2.01~3",
	"3.01~5": "3.01~5",
	"5.01~7": "5.01~7",
	"7.01~50": "7.01~50",
	"Bronchial invasion": "入侵支气管",
	"Tumour does NOT invade main bronchus": "肿瘤没有入侵到主气管",
	"Tumour involves the main bronchus >= 2cm distal to the carina": "肿瘤涉及到主气管但远离脊椎大于等于2cm",
	"Tumour involves the main brochus < 2cm distal to the carina": "肿瘤涉及到主气管但远离脊椎小于2cm",
	"Tumour involves the carina or trachea": "肿瘤涉及到脊椎或导管",
	"Invades the visceral pleura": "入侵到肺胸膜",
	"Atelectasis or obstructive pneumonitis (Not entire lung)": "肺膨胀不全或者阻碍性肺炎(不是整个肺)",
	"Tumour invades any of the following: chest wall or rib; diaphragm; phrenic nerve; mediastinal pleura; parietal pericardium": "肿瘤入侵以下任意一个：胸壁或肋骨；膈；横膈膜神经；纵膈胸膜; 心包壁层",
	"Separate tumour nodules in same lobe": "不同的肿瘤结节在同一个肺叶中",
	"Atelectasis or obstructive pneumonitis of the entire lung": "整个肺膨胀不全或者阻碍性肺炎",
	"Vocal cord paralysis": "声带麻痹",
	"Tumour invades any of the following mediastinum: heart or great vessels; recurrent laryngeal nerve; vertebral body; oesophagus": "肿瘤入侵以下任意一个纵膈膜：心脏或主心房；复发性喉神经；脊椎；食道",
	"Separate tumour nodule(s) in a different ipsilateral lobe": "单独的肿瘤结节在不同的同侧肺片内",
	"Reginal lymph nodes": "局部淋巴结",
	"No regional lymph node metastases": "没有局部淋巴结转移",
	"Metastases to ipsilateral peribronchial AND/OR ipsilateral hilar nodes AND intrapulmonary nodes": "转移到同侧的支气管且/或同侧的肺门和肺内结点",
	"Metastases to ipsilateral mediastinal AND/OR subcarinal nodes": "转移到同侧的纵膈且/或隆突结点",
	"Metastases to contralateral mediastinal, contralateral hilar, ipsilateral or contralateral scalene, or supraclavicular nodes": "转移到对侧纵膈、对侧肺门、同侧或对侧斜角肌或者锁骨上的结点",
	"Separate tumour nodule(s) in a contralateral lobe tumour with pleural nodes or malignant pleural (or pericardial) effusion": "在对侧肺叶胸膜结点上的单独肿瘤结节或者恶性胸膜(或心包)渗出",
	"Apearence": "外观",
	"Tumour clinically inapparent (not palpable or visible by imaging)": "肿瘤临床不显著(图像中不明显或不可见的)",
	"Tumour clinically apparent": "肿瘤临床显著",
	"Extension": "扩散",
	"Tumour incidental histological finding in = 5% resected tissue": "在切割下的组织中偶然发现5%的肿瘤",
	"Tumour incidental histological finding >5% resected tissue": "在切割下的组织中偶然发现大于5%的肿瘤",
	"Tumour identified by needle biopsy": "肿瘤被穿刺活检判别出来",
	"Tumour involves one 1/2 of one lobe or less": "肿瘤涉及一片肺叶的二分之一或更少",
	"Tumour involves more than half of one lobe": "肿瘤涉及一片肺叶多于二分之一的部分",
	"Tumour involves both lobes": "肿瘤涉及两片肺叶",
	"Throufh capsule": "通过胶囊",
	"Seminal vescicles": "精囊",
	"Bladder neck (microscopic only)": "膀胱颈(仅限微观的)",
	"Bladder": "膀胱",
	"External sphincter": "外括约肌",
	"Rectum or levator muscles": "直肠或提肌",
	"Pelvic wall": "盆壁",
	"Metastases to bone": "转移至骨头",
	"Metastases to non-regional nodes": "转移至非区域结点",
	"Metastases to other site": "转移到其他地方",
	"SG (PSA value)": "SG(PSA值)",
	"1~9": "1~9",
	"10~19": "10~19",
	"20~999": "20~999",
	"SG (Gleason score)": "SG(Gleason评分)",
	"2~6": "2~6",
	"8~10": "8~10",
	"Ulceration/ipsilateral satellite nodules/oedema (incl. peau d'orange) of skin": "表皮溃疡/表皮患侧卫星结节/表皮浮肿(包含橘皮性皮肤)",
	"Hello": "你好",
	"Account": "账号",
	"Type of account": "账号类型",
	"Create time": "创建时间",
	"Delete": "删除",
	"Edit": "编辑",
	"Sign in": "登陆",
	"Welcome to CanStaging": "欢迎来到CanStaging",
	"We help you rapidly evaluate five different kinds of cancer using TNM model.": "我们根据TNM模型帮助您快速评估五种不同癌症的情况",
	"Create an account": "创建账号",
	"Log": "日志",
	"Owner": "用户名",
	"Date created": "创建日期",
	"Site": "部位",
	"Upload": "上传",
	"My Account": "我的账号",
	"Log out": "登出",
	"My Account (type:": "我的账号 (类型:",
	"Change the password": "更改密码",
	"This tool lets you upload files containing data to be staged in batch mode": "本平台支持上传文件以进行批量信息评估",
	"Localised": "本地的",
	"Regional": "区域的",
	"Distant": "远距离的",
	"Download Form": "模版下载",
	"Manage users": "用户管理",
	"(maximum files: 10,&nbsptype: .csv)": "(最多可以上传10个文件, 文件类型: .csv)",
	"you can download the form in the website": "您可以在网站上下载对应模版",
	"Extesion to chest wall (not including only pectoralis muscle": "胸壁扩张程度(只有胸肌不包含)",
	"Ok": "Ok"
}